聯儲局突減息半厘 道指坐過山車 抽升近百點

美聯儲突然減息半厘，東亞高級外匯市場策略師葉澤恆認為，將短期利好高風險資產價格，但減息不能解決疫情目前為全球經濟帶來的兩大問題，一是供應鏈斷裂及製造業停頓對經濟增長帶來威脅，二是基於供應鏈斷裂或推升物價，今晚減息只是聯儲局官員發現是次疫情對經濟增長帶來異常大的風險。